[香城Online]跨服Boss狂放大絕要開盾儲魔力

我知大家通頂合力打Boss都好攰，我都係
但係我地終於打到Boss得返一條血
佢開始瘋狂放毒霧放大絕
無論你有冇打佢拉仇恨值，佢都會放毒霧

熟識香城Online既大家都知
當你攻擊Boss既時候你所受既傷害唔會儲落魔力
玩家又要扣血又儲唔到魔力會好蝕
仲可能會比Boss吸血回血！

所以各位機友係時候開水防禦Mode
每次Boss埋黎就走，用佢D毒霧儲魔力
當我地既怒氣值滿左就可以放大絕秒佢！
各位留力最後先放技，一齊開輕盾水盾！

利申非戰略po，大家到齊打爆機！
再利申做坦開埋反界真係好攰...大家加油

Sorry開錯區

大家一齊做一陣和理非
I mean 和尚及理科生製非洲盾士

死左就會del account ban IP，大家小心